【真.反了】江湖兩省警察發生衝突的真相

【江湖混戰 2020年3月27日】江西九江上百名特警和湖北黃梅交警發生衝突，據說江西違背中央指令，拒絕湖北人入境，因為「不相信湖北公佈的數據」，衝突發酵後，湖北民眾參戰引發大規模群毆，市委書記出面調停。

//中共官方在宣布湖北省解封之後，北京卻明令湖北的車輛和人員不能進入北京，這並非歧視，而是中共高層知道疫情的真相，疫情的擴散和蔓延其實根本沒有停止，但是，中共為了促使各地早日復工、營造疫情受控的假象，不讓民眾了解到疫情的真實情況。中國地方省市政府在看到北京禁止湖北車輛入境的命令之後，自然群起而效仿。這是江西和湖北警方衝突的根本原因。//

好期待啲讚開中國用強硬手段防疫"成功" 既 西方"醫學專家" 同"評論員 " 到中國再爆個獲會係點反應

[更新版]到底大家撐唔撐港台

北京市唔畀湖北人車入有冇news source?

有線 前幾日打過去問 湖北人俾唔俾入城 北京接聽果個就話唔得